老老實實 粥界邊個先係皇者？

都幾肯定係柴魚花生粥

皮蛋瘦肉粥

水蟹粥

生滾牛肉粥傲視群雄

魚片肉丸

魚雲粥

皮蛋瘦肉粥
泡飯都好撚正

x2

依個係鐵膽

不過真正皇者係白粥

萬變不離其宗

免牛粥

及第粥

雞雜

百寶粥都冇

蠔仔粥獨步天下

雞蟹粥

印度咖哩粥

有無人試過海皇粥店個粥底邊爐

魚腩，肉丸，皮蛋，瘦肉

艇仔

有酒味既雞粥

鮮魚粥
新鮮既魚魚味會流到粥底，食一啖就可以感受到魚既鮮味

皮蛋瘦肉粥冇得輸

皮蛋艇

菜乾豬骨

菜乾豬骨粥

下火
其他狗也不屌

滑牛

生滾魚片粥

皮蛋瘦肉粥
煲到好棉好滑冇得輸

咁你玩晒啦

蠔仔粥

竟然無人講雞粥

瑤柱皮強白粥

蟹粥

艇仔粥

痴線講咁耐都冇豬潤粥

皮蛋瘦肉

皮蛋瘦世界第一

一碗下火！

同意

上年試過 其實我覺得啲料質素真心幾好
好過吉野家 大家樂個啲好多 但係個粥底就唔係粥黎
但今年質素點就唔知啦

不如黎個粥林大會?

我知唔好笑

飲食台有post

肉丸粥得唔得

蟹粥 蠔仔粥

白先係， 個底唔好樓上所有都係白談

豬潤粥足以屌打你地

agger

田雞粥

豬骨粥 蟹粥 雞粥 皮蛋瘦肉粥

皮蛋艇仔粥

皮蛋瘦肉粥無得輸

仲要係黃沙豬潤粥

西冷扒

我正式宣布
皮蛋瘦世界第一
沒有之一

皮蛋脘魚片粥 王道
邪道就蠔仔粥
食過返唔到轉頭

菜乾蠔豉粥

魚片

白粥

你地當艇仔粥死架？

話時話鬼佬係咪唔食粥

反而唔中意食艇仔個啲咁多料
其實料靚就好食